跪求收留兩張靚位26/5 avg4 isquare imax戲飛

對閪手買錯日期
有冇巴絲打星期日會睇

400@2

可議

100 蚊 有意留tg

巴打我問埋啲fd再答你
多謝巴打義海

巴打係唔係度

有冇巴打啱時間

爭好似可以門市退票

我打過電話去 網上買 退換都做唔到

其實我一百蚊張都ok㗎啦
啱時間想睇多次不如搵搵我

比父母睇啦

100 1張有興趣wor

不過我都睇錯日期 本身諗住25睇

我就係25睇 正閪手嚟
俾兩次錢成9舊幾